點解攝影台嘅清好似特別鍾意捉人曝光啱定錯咁

成日都見到有人話曝光錯晒

因為任人噏

點先算錯

因為佢哋除咗呢樣之外乜都唔識

我都想知。。有標準㗎咩

見到有啲仲會話crop咗手手腳腳

以前菲林後製難先話"唔好浪費"
依家RAW全黑拉到正常光暗都得